有無人一無街出就心情好差?

.

下雨天

更年期喇ching

分手

yes

hi

有種好孤獨既feel

ppp

我一要出街心情好差

點解怕出街？怕出街係精神病病徵

啱啱相反,尤其係每日都要返工嗰陣.
所以一得閒就會留喺屋企唔出街,覺得咁先係真正嘅休息

佢怕無街出wor

佢唔想出街

yez